<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

  <FALCHM.OverlayOpacity>Opacité de la surimpression</FALCHM.OverlayOpacity>
  <FALCHM.OverlayOpacityDesc>Réduire cette valeur pour que la surimpression soit plus transparente.</FALCHM.OverlayOpacityDesc>

  <FALCHM.UpdateDelay>Délai entre les mises-à-jour de la surimpression</FALCHM.UpdateDelay>
  <FALCHM.UpdateDelayDesc>Nombre de ticks entre les mises-à-jour lorsque le jeu n'est pas en pause. Des valeurs basses permettent une mise-à-jour plus fluide, mais cela peut affecter les performance sur les ordinateurs les moins puissants.</FALCHM.UpdateDelayDesc>

  <FALCHM.ShowOutDoorThermometer>Afficher le thermomètre extérieur</FALCHM.ShowOutDoorThermometer>
  <FALCHM.ShowOutDoorThermometerDesc>Affiche un indicateur de température extérieure en haut à droite de l'écran.</FALCHM.ShowOutDoorThermometerDesc>

  <FALCHM.ThermometerOpacity>Opacité du thermomètre</FALCHM.ThermometerOpacity>
  <FALCHM.ThermometerOpacityDesc>Réduire cette valeur pour que le fond du thermomètre extérieur soit plus transparent.</FALCHM.ThermometerOpacityDesc>

  <FALCHM.ThermometerTooltip>Température extérieure. Cliquer pour afficher la carte des températures.\n\nCet indicateur peut être désactivé dans les options du mod.</FALCHM.ThermometerTooltip>

  <FALCHM.ShowHeatMap>Afficher la carte des températures</FALCHM.ShowHeatMap>

  <FALCHM.UseCustomeRange>Utiliser un intervalle personnalisé</FALCHM.UseCustomeRange>
  <FALCHM.UseCustomeRangeDesc>Si désactivé, la couleur sera automatiquement déterminée en fonction de la température idéale pour le confort des colons telle que définie par le jeu.

Si activé, vous pourrez définir vous-même cet intervalle.</FALCHM.UseCustomeRangeDesc>

  <FALCHM.CustomRangeMin>Minimum</FALCHM.CustomRangeMin>
  <FALCHM.CustomRangeMinDesc>Les températures en-dessous de cette valeur seront bleues. Utilise l'unité de température actuelle</FALCHM.CustomRangeMinDesc>

  <FALCHM.CustomRangeMax>Maximum</FALCHM.CustomRangeMax>
  <FALCHM.CustomRangeMaxDesc>Les températures au-dessus de cette valeur seront rouges. Utilise l'unité de température actuelle</FALCHM.CustomRangeMaxDesc>

  <FALCHM.ShowTemperatureOverRooms>Afficher les températures sur les pièces</FALCHM.ShowTemperatureOverRooms>
  <FALCHM.ShowTemperatureOverRoomsDesc>Quand la surimpression est activée, le température de la pièce sera affichée au centre de celle-ci.</FALCHM.ShowTemperatureOverRoomsDesc>

</LanguageData>
