<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<Geigercounter.ResearchLabel>Détecteur de radiations portatif</Geigercounter.ResearchLabel>
	<Geigercounter.ProjTypeLabel>Aptitude passive</Geigercounter.ProjTypeLabel>
	<Geigercounter.ResearchDesc>Il est important de protéger les colons contre l'exposition à des niveaux dangereux de radiations. Rimatomics propose des dispositifs portables qui peuvent être utilisés pour détecter les rayonnements ionisants. Une fois la recherche effectuée, tous les colons seront équipés de ces détecteurs.</Geigercounter.ResearchDesc>
	<Geigercounter.ResearchDescDisc>Tous les colons sont désormais équipés de détecteurs de radiations. Les événements ionisants produiront des clics audibles et la dose de radiations sera affichée sous forme de texte avec une force allant de 0 à 5.</Geigercounter.ResearchDescDisc>

	<RadSuits.ResearchLabel>Combinaisons anti-radiations</RadSuits.ResearchLabel>
	<RadSuits.ProjTypeLabel>Équipement</RadSuits.ProjTypeLabel>
	<RadSuits.ResearchDesc>Protège contre les radiations grâce à sa doublure, mais surtout évite le contact direct ou l'inhalation de particules radioactives ou de gaz.</RadSuits.ResearchDesc>
	<RadSuits.ResearchDescDisc>Vous pouvez désormais produire vos propres combinaisons anti-radiations dans un atelier Rimatomics.</RadSuits.ResearchDescDisc>

	<NuclearResearch.ResearchLabel>Réacteur expérimental</NuclearResearch.ResearchLabel>
	<NuclearResearch.ProjTypeLabel>Installation de recherche</NuclearResearch.ProjTypeLabel>
	<NuclearResearch.ResearchDesc>Avant que vos colons puissent construire des réacteurs Rimatomics ou d'autres technologies nucléaires à grande échelle, ils doivent avant tout être formés et effectuer des recherches sur ces technologies au moyen d'un réacteur expérimental.</NuclearResearch.ResearchDesc>
	<NuclearResearch.ResearchDescDisc>Des recherches supplémentaires sont désormais disponibles.</NuclearResearch.ResearchDescDisc>

	<NuclearReactor.ResearchLabel>Énergie nucléaire</NuclearReactor.ResearchLabel>
	<NuclearReactor.ProjTypeLabel>Alimentation</NuclearReactor.ProjTypeLabel>
	<NuclearReactor.ResearchDesc>La centrale nucléaire Rimatomics est une conception évolutive capable de gérer plusieurs réacteurs, génératrices à turbine et solutions de refroidissement dans un système unique, chaque réacteur pouvant produire plus de 200 kW de puissance lorsqu'il est entièrement alimenté. Les réacteurs peuvent également être utilisés pour la production de plutonium.</NuclearReactor.ResearchDesc>
	<NuclearReactor.ResearchDescDisc>Vous pouvez désormais vous développer en ajoutant plus de cœurs, de turbines et de refroidisseurs. Vous pouvez également effectuer des recherches sur le poste de recherche Rimatomics afin d'améliorer la conception.</NuclearReactor.ResearchDescDisc>

	<Plutonium.ResearchLabel>Recyclage du combustible</Plutonium.ResearchLabel>
	<Plutonium.ProjTypeLabel>Production</Plutonium.ProjTypeLabel>
	<Plutonium.ResearchDesc>Le plutonium est produit à partir de combustible nucléaire usé pouvant être traité et utilisé pour créer des assemblages de combustible MOX, des générateurs thermoélectriques à radio-isotopes et des armes nucléaires. Le procédé nécessite du chemfuel, il produit également des granulés d'uranium appauvri et des déchets nucléaires.</Plutonium.ResearchDesc>
	<Plutonium.ResearchDescDisc>Vous pouvez désormais recycler le combustible nucléaire usé.\n\nLa quantité de matière résultant du recyclage est basée sur le taux de conversion du combustible, avec un maximum de 0.6 en utilisant des réacteurs normaux et 1.2 en utilisant des surgénérateurs. Cette statistique peut être visualisée dans la console du réacteur.\n\nLe processus de chargement du combustible usé dans l'installation nécessite des combinaisons de protection contre les radiations et doit être effectué à l'écart de la colonie. Une fois traité, le plutonium sera stocké dans un conteneur protégé qui pourra être manipulé sans risque.</Plutonium.ResearchDescDisc>

	<AdvReactor.ResearchLabel>Énergie nucléaire avancée</AdvReactor.ResearchLabel>
	<AdvReactor.ProjTypeLabel>Alimentation</AdvReactor.ProjTypeLabel>
	<AdvReactor.ResearchDesc>Le surgénérateur est un réacteur nucléaire qui produit plus d'isotopes fissibles qu'il n'en consomme, et le générateur de turbine Zeus est capable de fournir une puissance de 1000kW.</AdvReactor.ResearchDesc>
	<AdvReactor.ResearchDescDisc>Vous pouvez désormais constuire des surgénérateurs et des turbines Zeus.</AdvReactor.ResearchDescDisc>

	<RTG.ResearchLabel>GTR</RTG.ResearchLabel>
	<RTG.ProjTypeLabel>Alimentation</RTG.ProjTypeLabel>
	<RTG.ResearchDesc>Le Générateur Thermoélectrique à Radio-isotope (GTR) est un générateur nucléaire de conception simple qui utilise une série de couples thermoélectriques pour convertir la chaleur dégagée par la désintégration radioactive en électricité grâce à l'effet Seebeck. Ce générateur ne contient pas de pièces mobiles.</RTG.ResearchDesc>
	<RTG.ResearchDescDisc>Vous pouvez désormais installer des GTR qui dégagent chacun une puissance de 1200W. Attention ! Si un générateur est endommagé il générera des radiations !</RTG.ResearchDescDisc>

	<ICBM.ResearchLabel>Libérateur</ICBM.ResearchLabel>
	<ICBM.ProjTypeLabel>Super arme</ICBM.ProjTypeLabel>
	<ICBM.ResearchDesc>Le Libérateur RA-1776b est une installation de fabrication et de lancement de missiles stratégiques autonomes, elle peut embarquer 5 missiles. Requiert du plutonium, créé par les réacteurs nucléaires.</ICBM.ResearchDesc>
	<ICBM.ResearchDescDisc>Vous pouvez désormais stocker des armes nucléaires.</ICBM.ResearchDescDisc>

</LanguageData>
