<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<PPC.label>CPP</PPC.label>
	<PPC.description>Le condensateur de puissance pulsée RA-P93 stocke une grande quantité d'énergie dans une batterie d'ultra-condensateurs pouvant être déchargés en une seule impulsion par des armes à énergie Rimatomics.</PPC.description>

	<PPCWeaponsConsole.label>SCSA</PPCWeaponsConsole.label>
	<PPCWeaponsConsole.description>La Station de Commande Semi Automatique est requise pour toutes les armes à énergie Rimatomics. Certaines armes nécessitent que la station soit utilisée par une personne pour être totalement opérationnelles.</PPCWeaponsConsole.description>

	<RadarDish.label>SCAC</RadarDish.label>
	<RadarDish.description>Le Système de Communication et d'Acquisition de Cibles RA-92 utilise un ensemble de technologies pour suivre des cibles terrestres et aériennes et communiquer avec les systèmes d'armes.</RadarDish.description>
	<RadarDish.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.0>Améliore la détection des menaces.</RadarDish.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.0>

	<PPCADS.label>ADS</PPCADS.label>
	<PPCADS.description>L'Active Denial System RA-22 est une arme non léthale, conçue pour le contrôle de foule. Il émet un faisceau d'onde électromagnétique vers un sujet qui va chauffer les molécules d'eau de la peau, la portant jusqu'à une température d'environ 55°C et causant ainsi une intense sensation de brûlure. L'ADS doit être manipulé par une personne pour fonctionner.</PPCADS.description>
	<PPCADS.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.0>Zone d'effet +10.</PPCADS.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.0>
	<ADS_Dish.label>ADS</ADS_Dish.label>
	<ADS_Dish.description>Active Denial System.</ADS_Dish.description>

	<PPCTeslaCoil.label>bobine Tesla</PPCTeslaCoil.label>
	<PPCTeslaCoil.description>La Bobine Tesla RA-42T délivre une puissante décharge sous forme d'arc électrique qui entraîne des sévères brûlures ou la mort de la cible. Efficacité de 100%, portée moyenne. Cible et tir automatiquement grâce à un SCAC. Du personnel est requis sur la SCSA pour effectuer des ciblages manuels, mais pas pour le tir automatique.</PPCTeslaCoil.description>
	<PPCTeslaCoil.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.0>Dégâts +15%.</PPCTeslaCoil.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.0>
	<PPCTeslaCoil.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.1>Portée +10.</PPCTeslaCoil.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.1>
	<PPCTeslaCoil.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.2>Taille de l'impulsion +15%.</PPCTeslaCoil.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.2>
	<Tesla_Coil_Arc_Discharger.label>bobine Tesla</Tesla_Coil_Arc_Discharger.label>
	<Tesla_Coil_Arc_Discharger.description>Arc électrique d'une bobine Tesla.</Tesla_Coil_Arc_Discharger.description>

	<PPCHEL.label>LHE</PPCHEL.label>
	<PPCHEL.description>Le Laser à Haute Énergie RA-702 (LHE) détruit les projectiles aériens ennemis tels que les obus de mortier. Quand un mortier fait feu, le système vérifie si l'obus est susceptible de passer à portée d'un LHE. Si la trajectoire permet un tir, le LHE va suivre la cible jusqu'à ce qu'elle soit à portée. Fonctionne automatiquement, aucun personnel n'est requis sur la SCSA.</PPCHEL.description>
	<PPCHEL.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.0>Délai de tir -50%.</PPCHEL.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.0>
	<PPCHEL.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.1>Puissance +50%.</PPCHEL.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.1>
	<HEL_Laser.label>LHE</HEL_Laser.label>
	<HEL_Laser.description>Laser à Haute Énergie.</HEL_Laser.description>

	<PPCRailgun.label>Punisseur</PPCRailgun.label>
	<PPCRailgun.description>Le Punisseur RA-1802D est un canon électrique à 25 coups, qui utilise des impulsions électromagnétiques pour propulser des munitions sabot à très haute vitesse et à des distances très élevées. Du personnel est requis sur la SCSA pour que l'arme soit opérationnelle.</PPCRailgun.description>
	<PPCRailgun.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.0>Portée +10 cases.</PPCRailgun.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.0>
	<PPCRailgun.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.1>Taille de l'impulsion +15%.</PPCRailgun.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.1>
	<Railgun_Cannon.label>canon d'un Punisseur</Railgun_Cannon.label>
	<Railgun_Cannon.description>Canon d'un Punisseur.</Railgun_Cannon.description>

	<PPCObelisk.label>Obélisque</PPCObelisk.label>
	<PPCObelisk.description>L'Obélisque RA-2152-X utilise un laser à solide concentré afin de vaporiser sa cible. Efficace à 100%, grande portée et puissance dévastatrice, mais dispose d'un temps de recharge très long et d'une consommation de puissance élevée. Fonctionne automatiquement. Nécessite du personnel sur la SCSA pour une sélection manuelle des cibles.</PPCObelisk.description>
	<PPCObelisk.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.0>Dégâts +15%.</PPCObelisk.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.0>
	<PPCObelisk.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.1>Taille de l'impulsion +15%.</PPCObelisk.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.1>
	<Obelisk_Laser.label>laser d'un Obélisque</Obelisk_Laser.label>
	<Obelisk_Laser.description>Laser d'un Obélisque</Obelisk_Laser.description>

	<PPCMarauder.label>Maraudeur</PPCMarauder.label>
	<PPCMarauder.description>Le Maraudeur RA-3b est une plateforme de canon électrique qui utilise de grandes impulsions électromagnétiques pour propulser des rafales de toroïdes plasma à une vitesse extrêmeme, occasionnant des explosions radioactives à l'impact. Du personnel est requis sur la SCSA pour que l'arme soit opérationnelle.</PPCMarauder.description>
	<PPCMarauder.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.0>Rafale +10 coups.</PPCMarauder.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.0>
	<Marauder_Railgun.label>canon d'un Maraudeur</Marauder_Railgun.label>
	<Marauder_Railgun.description>Canon d'un Maraudeur.</Marauder_Railgun.description>
	<Bullet_PlasmaToroid.label>toroïde de plasma</Bullet_PlasmaToroid.label>

	<MissileSilo.label>Libérateur</MissileSilo.label>
	<MissileSilo.description>Le Libérateur RA-1776b est un lanceur de missiles balistiques autonome, capable d'emporter et de lancer 5 missiles. Du personnel est requis dans la SCSA pour que l'arme soit fonctionnelle.</MissileSilo.description>

</LanguageData>
